npm install express(importações de funcionalidades HTTP: GET,SET,POSTE,DELETE...)
npm install cors(detrmina quem pode acessar a aplicação)// no caso todas podem acessa pois esta em desenvolvimento
npm install nodemon -D(biblioteca de desenvolvimento para executar aplicação[reinicia automaticamente o servidor])
npm install knex(pacote de construtor de consultas que incluem MSSQL MySQL ,  MariaDB ,  SQLite3[usando]...etc)